銅鑼灣良心小店介紹

銅記其中一間有參與罷市既日式立食店"為食龍"
福獨果日去食完野先落維園, 每個飯都係4x, 而且幾高質

見佢地準備左好多飯糰準備派
臨走店員可能估到我去邊, 比左成箱保礦力我拎去派, 而且無要求過開佢地名

岩岩fb見佢地話已經蝕左錢一排, 希望大家支持下自己友

推下

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

今晚去

間野收8點, 收工食完再去攬炒巴, fit哂

今晚去食 希望一陣去到要排返2粒鐘先有位食

店內堂食位置得3-4個位
預外賣拎走好d

撐小店

推

做完gym 買幾個食

係附近番工居然唔知呢間野！禮拜一試下先，好食以後會經常幫襯

G持
去開銅鑼灣都會幫襯返次

又多一間狗飯堂

佢係呢排先新開張，佢老細facebook有話呢場運動有影響到生意，但係都好支持，一定要俾多啲人知！

【資訊性文宣】【重要更新】
加咗句維園818見，8頁，建議用a3 print，已排好for a3分頁用
另外我加咗出血位，請用呢份pdf

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
[資訊性文宣] 我用咗幾晚時間整左本野

8.18 維園見！

個個🍙好好食好香

兄弟得記

收到g持

行過時代就買

星期日去

支持！

留名

佢老細第二間鋪頭叫little Vegas!

Q

呢間好好食！！

Little vegas我覺得麻麻
為食龍唔錯
不過個門口太唔起眼 第一次去買外賣連行過咗都唔知

支持下sin

今日食左
店員姐姐好靚 腐皮壽司好好食